想買綠置居景泰苑

是咁的
本身係綠表
一個人住緊大埔兩人單位
想同女朋友買樓結婚
一直都想買大埔居屋
大約有百幾萬cash
壓力測試一定過到
但大埔居屋400尺綠表都三四百萬
實在太貴 而且係好舊
通常都30年樓齡
我同女友一個翻工翻九龍灣 一個翻工翻天水圍
見之前景泰苑都算ok個位置咪抽下啦
但號碼幾後下
所以無再留意揀唔揀到樓

今日睇到新聞
發現原來賣唔出 仲有兩成
個下先發現點解自己唔一早去揀樓
睇晚原來全部細單位同尾二細單位
哎
諗左成晚 心大心細
買唔買293尺尾二細單位
160-170萬左右

買樓買到好似買菜咁
係咪唔應該買?!
一晚決定 真係好趕 好大心理壓力
大拿拿百幾萬
懇求各位巴打大大力屌醒我
隔多幾個鐘頭我就要同女友去揀樓啦

300呎都冇買黎把撚咩，租屋住啦

文章入面你已經傾向想買

呢家d人買樓真係好似買菜咁

我上次去睇新樓都嚇親

本身住緊公屋
女友話要買樓要結婚

但我覺得咁樣太危險
好唔理智
但又怕失去良機
唔知幾時先上到車

我唔想咁
買完先後悔

其實兩睇
我今日睇新聞話好似又有新居話推出
其實政府呢排一路起緊樓

比較過
女友都係喜歡呢個位
女友擔心未來新居屋要等幾年
又唔知抽唔抽到

咁咪買囉
買完順勢結婚
呢d係好正常既諗法

唔買就再抽 再等 你個人就會被消磨哂d鬥志
抽唔中 又失望 又責怪自己當年乜乜乜咁 有咩意思

唔買想揾間大d 咪有藉口唔結住囉， 拖多幾年佢急過你

買天水圍居屋，大d又平d

有公屋住點解仲要買樓

單人申請得100個人有得揀樓，你個no.仲要黎，你肯定你有得揀？

我屋企都諗住抽景秦苑

但支簽好後 有得揀已經得300幾呎
屌佢老母

間公屋邊個名先，如果係你名就唔洗買樓喇，香港有公屋已經係人生嬴家

補充下，300呎唔夠你第日會唔會生仔先? 會生就肯定唔夠住

綠表播

公屋好大有擠迫戶

綠表都有分先後次序，有長者揀先，家庭又揀先，最後先到單身

唔生細路都夠住既

番九龍灣又幾近喎，講真要結婚你都要買架啦，唔通又等兩年咩

好急要出黎住？
望多年先 始終一直有供應
而且你有cash
居屋你買左冇咩機會換到樓

結婚後用白表抽好過啦,又唔洗交返間公屋
要有樓後先結婚真係好撚on9
黎緊年年都有居屋買啦,居屋又唔係貴過綠置好多
btw樓豬睇今日新聞啦

雞 有樓先結婚 飛得

睇咩地段啦,近地鐵站舊居屋都叫緊三百尾,四百萬

如果間公屋樓主係戶主，抽到一樣要交返出嚟

有綠表緊係等下先，三百呎真係好細

唔係要收到信先有得揀樓咩？
收到信先再睇都未遲

等新居屋好過啦

樓豬你有間公屋住緊,其實唔急(仲要一個人)
搵到啱心水居屋先抽都未遲啦
入息超額最多咪俾多少少租

你住緊公屋幾大？
想買個度實際又幾大？
如果又遠又細過以前，
點解要買？

論到你收信揀樓有心水單位就去馬啦.
下次未必抽得中......

咁多cash遲下單軌制小心俾人趕走綠表都無埋
今年拜年成班親戚個個都係講買居屋怕遲下單軌制縮得仲嚴俾人趕走

啟德實升喎 點解個個都講到咁差
兩個人住300呎仲要唔洗300萬
出面你點搵到

買左先，遲下生小朋友換樓

居屋唔好買細
因為唔係上車用, 要一買到位
你遲下生多個3百呎一定會換樓
到時要補到價 你層樓升幾多都要按比例補幾多
好唔方便

買居屋要預多五十萬裝修

綠置居300呎係一房,已經清袋.
而家得番230呎勉強間到一房個款.....
不過10年兩個人供點都供甩啦.
有小朋友就唔夠住喇,要換樓.

agger

居屋 2 人家庭資產上限係幾多 ?

年年都有居屋買 ? 樓花咋嘛 ? 買得嚟要等 2 , 3 年 ?

keep cash

女友屋企有長者
都係綠表都有抽

白表入息好似4萬幾，資產好似80幾萬

其實......層樓女友話佢買佢供
d cash基本上都係女友的

咁已經唔同諗法喇，開頭講清楚啲麻

咁去馬啦仲諗咩

緊係唔買
經濟愈黎愈差，樓價隨時大跌
到時你又dup心口

下，咁關你咩事 佢決定咪得

咁先大壓力啊

關你咩事

癡線 有人貼樓嫁
不過講真300呎都無真係太細... 唔抵搏

人地錢都幫你畀埋 貼埋大床
咁都揸唔到主意 香港男人真係畀你影衰

我地係有商有量
任何一方唔願意或者有隱憂都唔會買
就係怕到時買左嘈交

唔洗你供唔洗你買，會嘈乜

女人咁先會嘈你
有曬條件數你

呢個世界係咁架喇，邊個出錢邊個話事，得罪講句鬼叫你無本事

一個人住仲要拎返間公屋出黎，買黎把鬼咩

其實樓主你唔要求一手樓既話，綠表換二手居屋都大擺選擇

上車機會呀

勸巴打唔好出聲，因為你根本無錢，得個綠表Quota

公屋豪裝咪仲爽

如果公屋係樓主名 結左婚唔係有得换大d既屋咩

公屋要換大單位，除非你好撚擠迫，否則好難換大單位

咁不如叫你條女出post問啦

點解有公屋唔住
啲錢咪仲好洗...

樓主唔係有過百萬 Cash 咩 ?

咁都買到居屋 ?

btw , 如果條公屋村唔係太舊太垃圾

豪裝公屋 好過 現貨入市買任何野

你有無收過通知房署叫你去揀樓？

綠表只需要交返間公屋返嚟就得

天水圍有工返架咩

教書